★ 經典金曲精選台 II

夢劇院

浮世繪

蔡齡齡

甄楚倩

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

周啟生

何嘉麗

Fundamental

李國祥 + 倫永亮

Cocos

小島

回帶

袁潔瑩

冇薑汁兄這po真的推！不！郁！

何寶生

以為你因為時局所以唔再開

上兩星期冇乜時間開啫

覺得今次精選如何

陸家俊

腳趾姐精選，必屬佳品

你都推推啦薑兄

黎瑞蓮應該冇乜人識

曾參選過1990年度亞洲小姐，但無入決賽。同屆佳麗有吳綺莉、陳寶蓮、施綺蓮等。出道時間很短，發行了一張EP之後便很快消失於娛樂圈。

另一個冷門歌手

康賢，原名康鏡賢，1993年以19歲之齡和當年只有16歲的田蕊妮和20歲的蔡國威參加亞洲電視第四屆「未來偶像爭霸戰」歌唱比賽，奪得「魅力形像大獎」。其後跟隨著名聲樂老師戴思聰學習聲樂，1995年簽約新藝寶唱片成為歌手並推出首張專輯《今夜遠方》。可惜發展一般後退出樂壇。

姚莉姐姐 RIP

姚莉+群星 - 春風吻上我的臉

姚莉 - 那個不多情